印度加強火力！火砲部隊進駐第二道邊界線影片曝光

《CNN》記者捕捉到中印邊境地區不斷有印度軍隊卡車穿行在邊界線上，卡車上還帶有大砲。（圖擷取自YouTube）

〔即時新聞／綜合報導〕中印邊境對峙局勢緊張，持續升溫，中共曾明確表態、警告印度，日前有美媒報導指出，印度仍在大舉增兵，且中印邊境地區不斷有印度軍隊卡車穿行在邊界線上，卡車上還帶有大砲，甚至位處於中印邊境的第二道邊界線上的扎魯（Zuluk）已有不少道路遭封鎖。

綜合中媒報導，據《CNN》News-18頻道報導，當地時間7月28日，記者深入中印邊境Zuluk等地採訪並獲取大量第一手資料，捕捉到位處中印邊境第二道邊界線上的扎魯地區不斷有印軍運輸車經過，且該地搭建了17間臨時廚房，有不少道路已遭封鎖，居民及記者也被禁止進入。

另外，據印媒報導，印軍目前於中印邊境及錫金段已部署1砲兵旅，且還會增派1砲兵師，裝備有105和130毫米牽引重炮、155毫米榴彈炮以及多管火箭炮等，而有中媒報導指出，印度在邊境駐軍達18萬，而中方只有2萬多兵力。

睇死支那又係得口交部嘴炮

印軍有18萬仲唔先發制人

係打就快唔好等下個禮拜

要打仗了

都係嘅

睇死支共個樣就算印軍佔領平民區都敢一齊炸

兩軍都加強車大炮火力

軍工股gogogo

已經先發入侵咗，仲制乜人？

五毛狗龍骨又開工啦

打飛機中國就叻，真係想打就唔會日日出飛機文啦

18萬..
巴雞仲話走淨幾個

中國又要訓多陣

印度未開火
支那口交部：寸土必爭

印度一開火，炸死埋人
支那口交部：呼籲印方克制

巴基斯坦之前老作新聞都得啦 同支那一樣咁垃圾